[報應?] 曾稱追究罷工 HA人力資源主管突辭職

彭飛舟曾去信全體醫護，表明局方會就「未獲批准的缺勤」保留追究權利，令彭本人也受前線醫護狠批

有指他辭職是因自己家中理由，以及希望做回臨床醫生

有醫管局中人表示，近日與彭接觸不覺他有異樣，但感到他已有一段時間力不從心

怕制裁？

要去美國

希望佢早日返去毛爺爺懷抱

藍屍最好就自殺死左去
黃絲就反省下自己點解咀撚廢 少少壓力就走

上面話屋企有事
一係包2奶 老婆出軌
唔係就屋企有人中cancer還命